【An】google音樂播放器自動飛歌求解

是咁的
細佬最近用google play音樂聽歌
部分歌播到一半就會自動飛去下一首
想請問有冇手足知原因同解決方法

轉iphone